有邊d女團成員你睇綜藝見到佢一定會飛?

真係頂唔順娜璉
成個人無論做咩講咩都有陣又假又串柒柒feel

Jooe: 特寫忍唔住飛

入黎就係想講佢

樓主啲描述好鬼到肉

想睇JooE
飛西女人

mon lo

退隱咁耐都識我

幾時cb

9月1

umji

雪炫
好撚假

認真答 twice全隊
上親啲綜藝都老尷到爆